Sydney人同我入哂嚟

New South Wales大家，香港需要你
近日香港發生元朗白衣人持鐵通亂打人事件，另外在上環干一帶警方在沒有舉起黑旗警告情况下，密集式發射催淚彈、胡椒彈及以水平線直射36發橡膠子彈。
以及鑑於7月24號昆士蘭大學 university of Queensland 一事，我們身於澳洲本該享有言論自由，可以合法地表達自己意見。但中國人用不法手段打壓，對此我們表示憤怒。希望大家可以踴躍出席。
香港需要大家既聲音

今個星期日同我出曬嚟

又r frd

UQ人 推下

Queensland巴打俾人恰唔係唔出黎啊嘛！！

出黎啊！！！！

前MQU人幫推

喺澳洲都畀老共搞，咁都忍得，屎都食得啦！